未投票既 麻煩入黎望下先！

今日大部分人都有兩票 有地區同超區 投票果陣會問你係咪傳統功能組別（即區議會（第二）以外嘅選民 你要簡「否」先投到超區

個問題有啲fake 即係如果你係區議會（第二）嘅選民 就要簡否

如果唔記得自己係咪區議會（第二）嘅選民 仲係屋企嘅就上選舉事務處網頁查返 但如果你已經係票站範圍 麻煩你唔好上選舉事務處網查 要查既就行去遠離初選票站嘅地方 或者憑你記憶去簡

投票攻略：
加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

5. 投超區記得要選「否」

其他資料：

推

推 一陣去投

推

btw 新東投VL+超區岑, 算唔算人格分裂

Tui